
                      Primero, un poco de puntuación: Angus reflexivo, Freudian Hulk en 2003 no era tan malo como su representante. Y Louis Letterier, con orgullo, el cerebro de guisantes, The Incredible Hulk, no es nada increíble. De hecho, en su prisa por ofrecer una avalancha constante de acción, olvida pensar en absoluto. Pero el último giro en el héroe del libro de historietas de Marvel ofrece los productos de palomitas de maíz. Me gusta lo que está haciendo Marvel desde que asumió su negocio de franquicias de Hollywood, comenzando con el inteligente y espléndido Iron Man de Jon Favreau. El casting sobrecalificado de Robert Downey Jr., Jeff Bridges, Terrence Howard y Gwyneth Paltrow pagó muchos dividendos, como lo hace en The Incredible Hulk.
        
            